為何戀愛可以當做吸過半支煙

為何戀愛可以當做吸過半支煙

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

依幾日係咁聽 笑容看厭 眼中得缺點好中阿阿阿

係，之前loop左成個星期

因為香港已課稅煙貴，寓意冇錢就咪學人拍拖

不意外 是站著做夢的你愛我不久

我的天！

痛？

拍多幾次就得

佢聽緊軒仔live

我分唔到你兩個

藍色同紅色

每日聽住黎喊
喊住黎聽

淨係見到woho

佢自己一個去

loop左幾百次

渣ga

點會

....

咁佢同你去